\begin{description}
  \item[Calcul de $A$] -- On a
        \[
          A = \frac{2 + \frac{3}{4}}{2 - \frac{3}{4}}
        \]
        \begin{itemize}
          \item On simplifie le numérateur$2 + \frac{3}{4}$ et le dénominateur$2 - \frac{3}{4}$.
                \begin{enumerate}
                  \item Simplification du numérateur :

                        \[
                          2 + \frac{3}{4} = \frac{11}{4}
                        \]
                  \item Simplification du dénominateur :

                        \[
                          2 - \frac{3}{4} = \frac{5}{4}
                        \]
                  \item Ainsi :

                        \[
                          A = \frac{\frac{11}{4}}{\frac{5}{4}}
                        \]
                \end{enumerate}
          \item Diviser revient à multiplier par son inverse. En appliquant cette règle, nous obtenons :
                \begin{align*}
                  A & = \frac{11 \times 4}{4 \times 5} \\
                  A & = \frac{44}{20}
                \end{align*}

                On simplifie cette fraction :
                \begin{align*}
                  A & = \frac{44 \div 4}{20 \div 4} \\
                  A & = \frac{11}{5}
                \end{align*}

        \end{itemize}
        Donc $A = \frac{11}{5}$.

  \item[Calcul de $B$] -- On a
        \[
          B = \frac{\frac{2}{5} - \frac{3}{4}}{\frac{9}{7} \times \frac{4}{9}}
        \]
        \begin{itemize}
          \item On simplifie le numérateur $\frac{2}{5} - \frac{3}{4}$ et le dénominateur $\frac{9}{7} \times \frac{4}{9}$.
                \begin{enumerate}
                  \item Simplification du numérateur :
                        \[
                          \frac{2}{5} - \frac{3}{4} = \frac{-7}{20}
                        \]
                  \item Simplification du dénominateur :
                        \[
                          \frac{9}{7} \times \frac{4}{9} =  \frac{4}{7}
                        \]
                  \item Ainsi :
                        \[
                          B = \frac{\frac{-7}{20}}{\frac{4}{7}}
                        \]
                \end{enumerate}
          \item Diviser revient à multiplier par son inverse. En appliquant cette règle, nous obtenons :
                \begin{align*}
                  B & = \frac{-7 \times 7}{20 \times 4} \\
                  B & = \frac{-49}{80}
                \end{align*}
        \end{itemize}
        Donc $B=\frac{-49}{80}$
\end{description}